儲水式熱水爐用家表示：黃金沖涼7分鐘

唔計刷牙洗面 經過我精密嘅計算 由開水個一刻 可以enjoy 7分鐘嘅美好時光 不過之後就

真，然後要等15分鐘水滾先可以比下個沖

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

未用過

係